收到風, 嚟緊四屆大學畢業生都唔請

琴晚去飲
有幾個親戚係政府/中小企高層
話招聘唔會請之後四屆嘅大學畢業生
搞到我勁撚驚冇工開
可信性有幾高?

利申: final year

想曲線叫人抗爭？

以後請小學生囉

咁就好啦 比我都唔會想打政府同藍企工

無可能
fg最低錢唔請就蝕

政府高層？邊個咁巴閉？

最多咪得中資
唔請大學唔通請毅進咩
On99

驚你咪又係要去In
唔請咪等佢慢慢請毅進仔東打唔打打西家 驚黎冇用

係咪連登仔可信啲
所以收完一手料再上嚟問

你咁撚蠢，洗碗都唔請啦

中小企咋？咁你咪入大公司囉

聽講黎緊hr淨係請毅進仔

畢業好讀返個傍身

係咪打算請中六定藍絲

Full cert 有冇得讀毅進？

失業率飆升
終極攪抄

要考入學試加見board

表現好會考慮收

1.11 全城連儂日
我要見返撕一貼千嘅牆！
1.12 愛丁堡

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品

信嘅先on9 政府不知幾想要fg
越早入去俾人洗腦越易洗 一畢業用錢塞住佢把口 仲邊有咁多人出嚟抗爭 未來會開更多位

政府低價收落選區以完bo

黎緊大把中小企汁，叫佢地小心自己份工好過啦，尤其d所層高層，佢離開左間公司=nothing

中小企叫佢地保住自己份好過啦

我真係好撚驚。jpg

利申 mnc小薯